係Starbucks買左杯咖啡 決定唔會再幫襯

話說琴日係statbucks買左杯skim milk latte 加左d肉桂 拎到番公司飲既時候覺得鹹鹹地
我諗左勁耐 會唔會係d肉桂問題 拎左番去Starbucks
D staff輪流試吓啲肉桂 話可能有d問題 換過杯俾我
我番番上公司 再飲既時候 又覺得鹹鹹地
我已經打算放棄杯野
但收工嘅時候都係去多次同佢哋講杯野好鹹
話可能係啲咖啡豆鹹 再拎過杯俾我

到最後我依然覺得杯野係鹹 冇飲到
擺咗喺我個杯(Starbucks嘅保溫杯)入邊擺咗一晚 就變到而家咁啦

利申 張相係洗杯嘅時候到左佢出嚟影嘅 唔會再買

嘩屌，乜撚野黎

格左一晚既skim milk latte

屌成舊屎敢

罷飲starbucks啦

擺一晚梗有D野傑埋左 仲以為即時有D咁既野

中資

今日轉飲左呢間 勁好飲

一晚都唔係咁啊麻...奶加 咖啡

以後唔飲了

有無Starbucks staff講解下 咖啡豆點解會鹹???

有冇同事唔見咗隻襪？？

美心喎,，pcc就強資

仲飲Starbucks?不了不了

佢啲漿，你飲維他朱古力奶都有

凍撚啡

巴打⋯⋯星記放舖嘅skim milk好易酸㗎
（過去一年出過幾次memo關於slim milk品質）
舊舖成日落太多奶雪唔切所以好易變壞
聞落唔覺有嘢但係打起就會變一舊舊
Btw你放係保溫杯一晚變成咁好正常

其實星記啲豆炒到出晒油真係唔好飲
一直唔明點解大家咁鐘意飲

無飲完今次真係不了

起曬氣泡...真係第一次見

重要係阿婆内色絲襪

加肉桂會係咩味
細個會貪得意加個D粉
但慢慢覺得加咁少都唔會有咩特別既味

其實係嗅洛有d味 飲洛唔覺既 但肉桂可以穩定血糖加少少無妨

依家唔敢飲咁多咖啡啦 驚生暗瘡
飲親都要轉豆奶

花生醬?

同pcc一樣咁垃圾